都唔知安仔有咩做錯

成段片安仔被動過被動
條女後生廿年呀！！！
又大波呀！！！
挨埋黎
自己又眼訓又飲醉
隻手唔安份咪食下豆腐囉
99％正常男人都會貪玩抽下水啦
係男人都知好正常！！！
．
．
．
哎，唔撚記得連登仔個個都青頭添
唔好意思
當我無講過

不嬲香港人對人類會交配依個事實係有啲敏感

冇話過佢做錯
笑下佢up啲金句姐

黃心穎都冇做錯啦
嘴兩下啫 淨係馬明嘴得咩 咁撚小器

根本老鼠做緊99%男人都會做既事
唔應該俾人當戰犯咁睇囉

俾你俾條女咁姣法，唔揸下波已經好忍手啦下話

同阿嬌一樣，明明影相嗰個係陳冠希

唔揸波已經要讚！